波大冇腦港男靠爆賓穎流料 ig衝上一萬！

我哋越鬧佢越多followers

中哂計添

don't make stupid people famous

明知全世界都插緊賓穎
佢呢個時候開post根本預咗畀人鬧

同 Will It Blend 等嘩眾取寵式宣傳有異曲同工之妙